今晚唔係DDOS！今晚唔係DDOS！

Cloudflare 出左報告話係因為軟件更新問題而出事，遲下會有再詳細的既報告
Cloudflare outage caused by bad software deploy

push

Push